``json
[
  {
    "id": 1,
    "question": "历史已经无数次证明,邪不胜正是靠谱的",
    "answer": ",但杨涟不明白,这个命题有个前提条件一一时间。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "利益的面前,良知实在太过脆弱。",
    "answer": "",
    "author": null
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "这就像一个没心没肺的学生,走入社会以后被残酷\"暴打\"",
    "answer": "才会放弃对爱情的幻想,对青春的回忆,狠下心来学习各种技能,玩命找各种门路赚钱当他登上人生巅峰的时候,已经是一个感情淡漠的人了",
    "author": null
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "北宋的苏东坡先生,二十一岁就高中榜眼",
    "answer": "风头一时无两,仕途不可限量。O然而,他的性格太浪漫,太天真,太偏重感情。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "嬴政的弟弟，成蟜好色",
    "answer": "好色则无大志,无大志则可放心驱使。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "嬴政：旧吏老臣,可共守成,不可同开创",
    "answer": "寡人皆欲弃而不用。寡人所用,必如先生及王绾之类,年壮力强,而志未伸,愿未足,有如新砺之戈,正当锐时。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "比如一匹年轻的马。",
    "answer": "",
    "author": null
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "李斯和韩非就游说的技巧: 找出他心中最柔软的那部分",
    "answer": "只须轻轻一击,便足以辉煌大胜。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "谋多乱人意。",
    "answer": "商鞅说孝公,成大功者不谋于众。持百谋而莫决,不如得一谋而急行。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "辩证法的精髓就在于两个字:但是。",
    "answer": "懂得了使用\"但是\",就懂得了辩证法。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "李斯：事以密成,语以泄败。",
    "answer": "",
    "author": null
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "李斯：养士如养虎。",
    "answer": "儒以文乱法, 侠以武犯禁。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "即使李斯著书,也是注定不能超越韩非的。",
    "answer": "所以,李斯不想做无用功,不想在不属于他的领域徒耗精力。",
    "author": null
  }
]
``